點解iPhone lock screen左上角carrier名得返一個？

以前插撚咗dual sim 後
lock screen左上角會show兩個 carrier名
依家得返一個名，同單卡一撚柒閪樣

以前係咁撚樣：

又有1010又有CSL

依家新版係咪個撚個用雙卡都淨係出一個名

依個我都想出post問
上左13.3定唔知13.5就咁樣

鍾意以前唔show名多啲

認真咩

PUSH

1010 = csl
所以show csl 一個

利申 插兩張同台卡 都係show一個名

應該係開始13.5專登
唔係bug